如何成為一個成熟既男人！

女朋友成日話我唔成熟
成熟既定義好似好廣
點樣可以從各方面慢慢變成一個成熟既男人呢
認真求教

plan下以後
唔好成日洗錢買玩具
多d為女朋友唸下

不停地打飛機

樓主係咪身體有個明顯既短處？所以條女話你唔成熟

奶得佢唔夠c 服？？

振夫綱

平時都有成日關心佢
有時候頭痛又會問佢
我住元朗佢住黃大仙
有時候會俾surprise佢 係地鐵站陪佢返屋企怕佢危險
又會驚佢落雨冇帶遮 特登出去接佢
來回兩個鐘 但可能見面只有30分鐘

自問家境唔錯 但我都冇浪費錢買其他野
曾經同佢講過自己之後嘅計劃
佢都有話過嗰陣覺得我最成熟

但之後成日都會覺得我唔夠成熟

至少身高唔係

唔關你成唔成熟事
係佢開始諗要結婚姐
如果你係富二代 你日日玩低b野 都唔會俾人話唔成熟
講唔成熟 十個女人七八個唔成熟過男人

佢會唔會係想你唔好咁痴佢？

未奶過

行為唔成熟？思想唔成熟？

我同佢都係20歲
我錯 講漏咗背景

飛左佢

可能係不過有時唔小心已讀佢message 隔好短時間又會話話

我諗佢指我思想方面唔成熟多啲

唔會一定唔會

關心佢無咩咁特別

淨係呢兩樣

我住元朗佢住黃大仙
有時候會俾surprise佢 係地鐵站陪佢返屋企怕佢危險

又會驚佢落雨冇帶遮 特登出去接佢
來回兩個鐘 但可能見面只有30分鐘

已經覺得你好戇鳩 小朋友先受呢套 哂咁多時間來來回回 搞呢搞路

講完計畫之後你有冇為計畫而付出努力？
講係冇用既
一個女仔真係想長久先會話你幼稚
有冇成日靠屋企？

有d人諗住24 25歲結婚
20歲開始諗定差唔多啦
你而家有冇show你到時夠錢結婚 冇你就係唔成熟

有冇認真計劃未來 然後有一步一步咁實踐 千其唔好得把口

ching又講得岩其實佢都有話過我徒時間 不過我又擔心佢

講野幼稚？

樓主jj好短

加油ar 會有更好既

佢有話過我 剩係口講冇用 佢唔係十幾歲妹妹要呃呃氹氹
自此之後 我每講每一句野 每一個承諾 都有諗清諗楚至講出嚟亦都有確實咁慢慢執行

我就冇乜靠屋企嘅 仲讀緊書 所以正常屋企會比少少錢我
其他錢就係之前返工儲落

樓主講多啲你自己

你既想法你既目的方向

閒時返到屋企無野做你會做緊咩 ?

老婆本就唔係問題嘅 不過未諗得咁快 同冇乜show過比佢睇

點解無啦啦話你唔夠成熟？佢可能想讀完書過多幾年就結婚 睇你有冇打算 你地係同學？

我依家既目標就係讀好書先 我有俾心機讀書嘅 之後希望有份穩定嘅工作 同埋有佢陪住 就已經足夠

可能係 成日比佢話我 成日覆好啦算啦呢啲 其他都應該冇乜問題

大家咁話

係咪真係有認真讀好書先？ 有冇返下pt？

所以我依家趁佢瞓咗
我就要上嚟求教 可以俾啲成熟嘅感覺佢
btw ching可以當一次經驗 上左一課 不過唔好再回想啦

唔係偏遠山區/深水埗
其實香港好多地方都治安好
無謂擔心啦
加上平時12點前返屋企
外出唔玩咁夜就更好

我依家讀緊書 讀完書之後打算搵份穩定嘅工作 例如政府工
甚至私人企業都冇乜問題既 我之前都半工半讀做份工做過3年 老細都睇得起 甚至叫我唔好讀書 返full time

平時返到屋企多數打下機 最多一粒鐘 之後溫下書 有時煮下飯 中途佢覆message就應下佢

戒上連登

咁你既人生之後既方向呢

唔係呀 佢做緊野 我讀緊書
可能因為佢大過我少少
所以成日覺得我唔夠成熟

有認真讀好書 我之前返過份pt 3年 可以話做到有權有勢

佢會主動報告位置既 因為佢番屋企要經過公園 所以夜晚會驚啲

樓就屋企有村屋 之後打算今年考掂車牌 之後可以帶佢周圍挽 大約30-35歲左右已經可以結婚 因為想事業穩定啲

咁呢下真係...想知你地點樣一齊
係咪你卑唔夠安全感佢 又成日同fd出街玩，飲飲食食

上網識
其實我都覺可能係嘅 因為佢都有話過我同中同sc有草火 有時傾吓計咁
我又唔係成日同fd出去挽既 大部份時間都係溫書或者食下飯咁

唔知點講好
你上面答我問題都好虛
講左好似無講咁

挽你老母
玩呀

有冇關心人返工有冇唔開心 女仔都係要氹既
咁你自己唸下點樣同女朋友解釋下 例如咩如果要一起早就一起左，佢個個都send嫁la
放假一般同女朋友去邊？

其實我得20歲仔 又真係好似冇乜人生方向 我深思熟慮諗過嘅都講咗出嚟

上天安排既緣份 係你嘅始終係你嘅 始終一日會返嚟
👆我同佢都信呢句野

如果你就好似一架漫無目的既的士
無一個目的地

咁又好難稱得上成熟喎

個女仔覺得佢唔成熟都正常 其實都要睇個女仔大佢幾多 如果30歲結婚 個女仔有機會等唔到

我有架 我有同佢講過如果真係返工唔開心 就可以打俾我同我講 有時候佢忙嗰陣 我都會特別關心佢 佢話過有時返工唔開心會起地鐵度喊 我知道佢之前試過咁 所以我都會特別注意下呢方面

咁我又唔會話要一齊早就一齊左 我會解釋比佢聽 我一個女仔係點樣識 同埋會比佢知自己永遠係最重要嗰個

其實同佢一齊左又唔係好耐 之前會睇戲 行下街咁

即係讀完書 唔知下一步會點？

確實既終點未搵到 不過我都知自己既目的地係邊區既

1年呀

讀完書之後 我會考政府工先 如果失敗左 會去其他公司試吓先 吸收下經驗

咁樣睇個女仔都幾早出黎做嘢 有冇傾過幾時結婚 個人認為 佢等唔到30歲

佢讀完一年found dip就冇讀
仲未同佢傾過幾時結婚

你鍾意佢d 咩
想知

其實咁細個如果未傾結婚住都好合理

但就算唔結婚都好
你都想身邊個男人係有自己方向興趣目標擅長既野

女人成日覺得自己好成熟
但佢地先係最唔成熟

冇港女脾氣
踏實識諗
唔貪慕虛榮
容易氹
性格好
肯包容我缺點
痴身

有冇缺點？

我有同佢講過自己嘅發展方向 佢嗰陣有讚過我成熟既
不過之後平時就話返我唔成熟囉

咁呢個就唔適合形容佢嘅
我由識佢到而家 已經覺得佢好識諗
都可以叫做成熟 有時會發下細路仔脾氣咁

好難答你
可以話冇乜 在內在美方面
我唔係一個咁重視睇外貌睇樣嘅男仔

唔成熟 都有女朋友 真係冇天理

真 咁完美？
葡萄

我都覺佢好完美

仲乜要一口咬定人地女友要諗結婚 先話樓主唔成熟 咪撚將自己經驗套落人地度喇 屌20歲仲講緊剛踏或未踏入社會 樓主有錢冇錢好 點解一定要俾條女知自己有幾多先叫成熟 香港就係有呢種港男縱港女 搞撚到個個當自己金閪
唔可以諗 條女心郁郁識第個 求其搵個借口話樓主唔成熟嘅

唔撚係掛

叫佢搵個中年大叔夠哂熟
你得20歲可以點成熟 佢細路女先成日把口提住成熟(呢d女好撚煩) 你有無問過佢何謂成熟先?唔好做on9又唔好笑嘅無謂野就ok啦

我大你少少已結婚 有個仔 但我都鍾意打機買玩具(男人唔係打機就打飛機架啦)家境一般 未試過比老婆話唔成熟